TSLA $458 苦主區

一股定五股

暴跌阿。。阿。。。酒鬼阿。。。。。

450入左

456 苦主

459

450苦主

咁快開定

459苦主

咁快買到

457苦主

460入

拆股前

暴跌

冇計, 458, 死都唔發

終於返家鄉

445苦主

445苦乜撚野主

456

我諗係開定

酒呀

Btw 新手睇唔明 盤前有冇話幾點開市定冇關係㗎

睇中443入左

451

456苦主 第一次買美股 連點解未開市可以買都唔知
大家快啲走 我燈力十足 tesla實跌到仆街

445

458

457
屌開市會唔會升返

價投驚西

446

唔知有冇特價呢

$458 入左

好慘

要針了

好撚肉。。。

TSLA 暴跌 (一股）

假倉

一個weekend由賺六位數變輸六位數。。。

巴打咩app?

盤前咁心急做咩
而家都驚
開巿玩硬過山車
等割韮菜

朋友呀巴打

岩岩睇新聞tesla7月份歐洲銷量大跌76%

咁快啲走啦，唔走我邊有平貨入

lm

x2

我諗住跌到落十蚊溝一百股

400蚊都已經不問價

yahoo

真？

屌佢老味439

升返晒啦

邊有

仆街 盤前455入 輸247鎂!

酒呀

你買tsla ？ 咩位入

508入

等緊400入呀

沽咗tesla?

452一入即跌

升返啦

449入左500手小小地玩下

點用拆左後弱閪左咁多

447一入即跌

幻覺嚟㗎啫

444 一入即跌+1

正股驚閪咩

454 20股

開始上喇

其實拆股係咪price in左好耐

做左456苦主 不過唔理了 得兩股

上返啦

放左佢啦你

啱啱買咋喎

同埋都係睇長線少少嘅

升返哂，457 宜家都入唔到

443放哂，之後454入左5股

破頂啦

443 多謝你

晚晚1/2k工都唔想返

cashout 走先

痴線唔怪得啲樓價跌唔落
晚晚執6% 邊度會有窮人

出一轉貨先，440 提我返入黎掃貨

落山啦

今日賺夠啦

今日至少都480

信念

478 加左. 456都加左盤前
450本身有貨底 (拆前)

今晚係咁多. 大家賺多D

480 過咗

準備開500苦主

目標價1千

490入咗15股

每格都有苦主

490苦主

放係到幾日就上返啦

回魯

應該會回到440

屌柒你啊

468又撈左5股

笑死 呢個post應該不停有入入嚟留名仲要愈追愈高

446苦主 今晚倒跌

2200苦主

驚乜丫，次撚次都話高追跟住又升

買左一股燈你

470苦主 一溝就跌
唔玩牛熊玩美股

484 入左50

咁啱啊我地

485 苦主

我應唔應該溝到變300蚊？

490all in未驚過

利申all in咗1股

過一陣又升返架啦

今晚500

488苦主

屌你老未 駛唔駛每跌一蚊都開個苦主區呀

黎緊日日都有苦主區

485苦主

497個個都未出聲

488.69
10股苦主 留名 今晚睇510

過幾日

買多啲扑暈自己算

好似升唔到咁

460入咗6股

今日玩完啦，可以瞓教

493 苦主

臨收市又會上返高位

490入左8
set 480再入8先

有冇人仲想加碼

480有2手

480，十手，買完BOMB

我496.72
暈咗

酒呀 又冇力

470不停set 價都追唔到

最後490 十手

屌出聲

大家一齊士壯浩，我黎緊仲會加

遲啲將三分一等九月電池日
另外三分一等年尾CyberTruck
最後果三分一留比孫（如有）

465苦主

邊度苦主

458(賣咗）苦主

放左先係苦主

458買咗2股
唸住長揸

490